a酸入

由3月尾去到而家已經食左9星期a酸
頭兩星期20mg
一星期30mg
三星期40mg
三星期50mg
但而家暗瘡都會keep住出 粉刺又多左（應該係所謂既閉鎖型）而且清唔到
想問其實係咪冇效 有冇ching同我一樣咁既情況或者係過來人 thx

應該未食到你要keep住食既量..
佢幫你逐星期調節緊...
A酸輕微既都食三個月以上先見效

唔該絲打先
但其實我個劑量應該算高 體重68kg
我同啲人一個月左右已經有效 所以有啲開始懷疑
問醫生佢又話唔洗問咁多 食就得

有爆發期 唔洗緊張

A酸療程普遍係半年
你見效既意思係邊種？
人人體質唔一樣..
有人會有爆發期有人冇
我自己一個月就收油但我以前食過一年抗生素
所以我完全冇爆發期
所以呢啲全部都係睇你本身身體...
就算睇其他醫生都係會咁答你
唔好太在意幾時有效
仲有記住飲多啲水

即係我見啲人話一個月左右已經明顯少左暗瘡
我自己本身唔係去到好嚴重 反而印同坑多
我都食過42日抗生素
好似得少少改善
而家額頭同臉周圍既粉刺好勁 佢地會用咩方式消失
係迫左出黎變暗瘡？定退返落去
同埋已有既黑頭果啲會唔會改善到
Thx a lot
好似當左絲打你係醫生咁問

啲粉刺最壞情況係爆哂出黎變瘡
印同坑先係要最耐時間...
呢啲我停左a酸過左半年先消失哂
黑頭我就唔知..食果排毛孔細左係少左
但我而家食完過左六七年黑頭呢啲都係粗
但釨彩係暗瘡冇再大爆過..
當然偶然幾粒仲係會有
同埋而家成日用口罩我諗都有少少影響

咁好既情況呢 會自然退返哂？ 我過個醫生佢都冇答我☹️ 如果唔會退 我寧願佢爆哂變瘡再好返☹️

一係退一係爆
就係個個人唔同醫生都好難答你
因為好似講廢話咁
我果陣就一啲啲..大既變瘡細既唔見左

睇醫生睇邊間好